「政治咖哩飯」 直播 21:00 逢星期五

「政治咖哩飯」 直播
21:00 逢星期五

================

通識變政治教育 DQ議員刑事化
- 27/11/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
266K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《通識變政治教育 DQ議員刑事化》

***11月27日 9:00 pm直播***

Facebook:

支持城寨Patreon

偲嫣亡藍絲輕視病毒
禁澳煤中共玩殘百姓
- 18/12/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
267K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《偲嫣亡藍絲輕視病毒 禁澳煤中共玩殘百姓》

*** 2020年12月18日 9pm 直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon

借初選迫害民主派
- 08/01/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
271K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《借初選迫害民主派》

*** 1月8日 9pm 直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon

反制BNO公僕跳船藍絲中槍
停用科興弱雞疫苖
- 15/01/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
272K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《反制BNO公僕跳船藍絲中槍 停用科興弱雞疫苖》

*** 1月15日 9:00pm 直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon